俾個男同學屈鳩我gay佢 點處理好

明明只係想講下笑
但俾佢誤會咗
依家佢仲周圍唱衰我

Block 鳩佢

屌鳩佢條女

屈你一次 強吻佢一次

叫佢吉你屎忽 證明佢先係gay

係丫我係

GAY

咁咪弄假成真囉
你都係唔想人哋屈你姐
咁你真係做咪得囉咁咪無屈囉

比個男同學騷擾 應該點處理好

你係個男同學？

佢係

我是咪創意滿fun?

迫佢含啦，比佢知道口係用嚟含嘅，而唔係用嚟多口。

係

大家互射幾次當無數啦屌你

扮gay溝佢條女

any update?

你睇清楚邊個先係gay lo吧